痴L線。今朝一早去ive幼教社工已經滿晒冇位。

係咪真係咁多人讀，點解我17分都入唔到。

下年來過

教大好定ive好

教院仲要高清

教大

今日我放工睇幼教未full ar, 社工係full 左

利申 ive 做緊

一定係教大

你柒囉 仲洗問？

Found dip仔？ 出黎做野吧啦